大家認為-朋友做保險，佢會唔會介紹最抵玩嘅保險組合畀你

淨係會搵啲自己掠水最多嘅plan畀你

始終覺得佢唔會搵最抵嘅組合畀你因為佢冇肉食

利申:個保險朋友唔係最老友嗰啲

一句講哂 佢買左咩 你就跟佢買咩
如果朋友有興趣買 我會話比佢聽我買左咩
我自己係咁樣賣

你自己個利申都講左半個答案出黎

如果我直接問佢你買咗啲咩我跟你買 佢會唔會是但需自己買咗啲咩定要直接叫佢畀佢份保單我睇?

因為又唔算好熟但係又唔算好陌生所以好尷尬個位

有時agent唔係淨係想掠你水
而係佢根本淨係識呢識去都係果幾隻hot product

簡單啲講, 只要你唔買人壽, 其實佢張單係冇乜肉食 ( 相對地咁講唔係話佢冇錢賺 ) 所以你唔需要擔心 Conflict of Interest.

跟住你只需要做少少價錢比較 ( 因為其實間間都差唔多 ), 咁就OK .

差啲講留咗, 仲要睇埋佢返公司. 基本上大公司就冇乜問題

thz ching,,,,,,, 我最擔心係明明有再低啲價錢嘅plan佢係要畀啲高價嘅plan我抽多啲佣

又一次試過係要我自己問多幾次佢先肯 整個抵玩啲嘅組合

雖然唔知佢係有心定無意

仲要係中學畢業

其實保險呢加野冇"抵"唔"抵"玩呢個字, 你俾得幾多陪得幾多. 全部都係同一條數. 平啲總係會有原因, 例如包少咗某啲嘢. 而且上面個師兄講得啱, 來來去去都係果幾個 Hot Plan. 而且好少會"收埋", 只會係嗰間公司當時有啲乜嘢 Promotion.

( 只限醫療 / 危疾保險 )